\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 投げられているジョブ数を見る(混雑確認．必須ではない)
pjstat2 --rsc -b
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ノードの利用状況の表示(混雑確認．必須ではない)
pjstat2 --use
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 格子生成のジョブ投入
pjsub run0mesh.sh
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}
[INFO] PJM 0000 pjsub Job 123456 submitted.
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ジョブの状況確認
pjstat
# 以降の演習ではジョブ状態の確認を適宜行うこと
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={CommandOutput},basicstyle={\tiny\ttfamily}]
# ジョブ実行待ちの場合
JOB_ID     JOB_NAME   MD ST  USER     START_DATE      ELAPSE_LIM            NODE_REQUIRE    VNODE  CORE V_MEM
123456     run0mesh.s NM QUE w12345a  (00/00 00:00)   0000:30:00            1               -      -    -
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={CommandOutput},basicstyle={\tiny\ttfamily}]
# ジョブ実行中
JOB_ID     JOB_NAME   MD ST  USER     START_DATE      ELAPSE_LIM            NODE_REQUIRE    VNODE  CORE V_MEM
123456     run0mesh.s NM RUN w12345a  00/00 00:00:00  0000:30:00            1               -      -    -
\end{lstlisting}
